警犬疑似利用被捕人士手機 追查訊息

基於朋友冇連登 藉此透過本人po一po
唔知係唔係真 但希望大家小心d

基於朋友，但係又唔知真唔真？

總之小心